CSL 就完約, 想出IPHONE 11 pro 請出招

而家用緊 $239
6GB 加用量皇

想KEEP住 無限上網同出部IPHONE 11 pro 256GB 太空灰

請出招